我们对大麻、蘑菇和草药等植物的研究仍处于早期阶段。 28号塔宣布清洁美丽暑期学校计划的获胜者|Hope Wright | 2020年9月17日|Essence.com 
 费城的菲尔莫尔(Fillmore)也处于审核的最后阶段。 特朗普在疫苗问题上反驳疾控中心主任; 拜登说美国人不应该相信特朗普，科尔比·伊科维茨，菲莉西亚·桑莫兹，约翰·瓦格纳，2020年9月16日，华盛顿邮报 
 如果磁星有一个由电子组成的光环，那么在混合物中加入质子就为双倍剂量的宇宙现象奠定了基础。 中微子可以揭示射电暴发射的速度Lisa Grossman, 2020年9月16日，科学新闻 
 我们需要集中精力，让我们的舞台和工作人员更准确地代表我们生活的世界。 2019年TechCrunch包括报告|Henry Pickavet | 2020年9月11日| 
 他们会向你介绍大部分的入站营销策略，但并不知道你所处的阶段以及你是否有能力执行这些策略。 品牌知名度的入站营销:四种最新的方法|Ali Faagba | 2020年9月11日|搜索引擎观察 
 但在这个阶段，他要么害怕，要么无法被自己的想法冲昏头脑。 诺贝尔奖得主失落的小说José萨拉玛戈|查尔斯·沙法耶| 2015年1月5日|每日野兽 
 他能否在国家舞台上做到这一点，仍是一个悬而未决的问题。 赫卡比能说服共和党的金融家吗? Lloyd Green | 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 相反，黑人模特被要求温顺地留在舞台下，静静地等待一个可能永远不会到来的转折。 一个《Vogue》封面并不能解决时尚界的种族大问题 
 他想知道每一个外部细节，即使逃跑最终要在摄影棚拍摄。 阿尔弗雷德·希区柯克《渐黑:伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽 
 他说，他们中的许多人在从舞台现实主义向银幕上更自然的要求过渡时遇到了困难。 阿尔弗雷德·希区柯克《渐黑:伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽 
 但是在学校教育阶段和成人学习阶段之间有一个中间阶段。 文明的拯救H。 (赫伯特·乔治)威尔斯 
 在实践中，我们发现大量的技术学习进入大学阶段。 文明的拯救H。 (赫伯特·乔治)威尔斯 
 在苏格兰和美国，这被明确地区分为大学阶段。 文明的拯救H。 (赫伯特·乔治)威尔斯 
 正是在大学阶段，我们中的大多数人确立了自己的宗教信仰，并使之成为现实。 文明的拯救H。 (赫伯特·乔治)威尔斯 
 我的学校教育令人震惊，但作为幸运的补偿，我的大学阶段相当好。 文明的拯救H。 (赫伯特·乔治)威尔斯